Hello 請注視面前的我

混和甜與蜜合製出 candy ball

壞記憶通通說拜拜

姣佬

毛孔假使 清楚放大了 誰也怕怕

錯歌

candy ball
mum dog ball

姣佬下話

chloe咁清純唔會唱呢d野

中國人吳思佳係咪收左皮

淨係識chloe同kayan

gay

花花世一

呢個都識

我聽佢地大 我愛花花

咁你好撚青春下

我細個係聽着校服個首
花花正撚到
前排聽佢地啲live其實都穩 屌打bingo

Hugoo2000

咪撚搞啦

bingo算鳩數啦

花花正到

濛型到

屌你個麻甩佬大聲到我聽唔到佢地唱咩

淨係我先add得